180磅男保安聲稱遭游蕙禎單手推郁

青年新政前立法會議員梁頌恆、游蕙禎及其三名助理被指硬闖立會會議室案，控方傳召二級保安主任劉建偉作供，身材高大，自言體重180磅、身高1.7米的他指當日被游蕙禎單手推郁。

劉建偉供稱，當天與同事在會議室外「夾硬用死力頂住」，群眾衝不破保安防線。游蕙禎用手推及㧬開他們，亦有人出腳踢及撞保安員，衝擊維持10至15分鐘。
辯方盤問他時要求他澄清游蕙禎的動作，他指不肯定是誰人踢保安，游則交替用左臂及右臂撥開保安員，最後單手「㧬郁他」，令他身軀向後。劉稱自己當時的位置被動，又不能推群眾，游蕙禎「㧬得郁我都唔出奇」。
辯方亦引述2014年張貴財及周諾恆被控在立法會會議廳內，不遵守秩序及襲擊立法會人員一案，指劉在該案作供後遭裁判官認為過程不可能像他所述般發生，拒絕接納他證供，最後裁定二人罪名不成立。辯方質疑劉在本案的證供也是作故仔、非誠實可靠。劉不同意。

無情力又乜岀奇 如果告唔入嗰幾條友就真係無天理

唔出奇

遊b四兩撥千斤

睇武俠片睇上腦

力從地起

寒冰掌 又推甩兩件

忍唔住笑左

比假證供

女武神？咁撚勁武力革命左啦

其實個保安守住冇得發足力
相反向前沖果個可以出盡力
推得郁真係唔奇

原來保安係被告

係有咁撚勁就好 黑警都唔洗驚

奔雷虎出手，有幾撚難呀

同G鋒一樣受過訓練

show blocked user

咁樣？

接受過嚴格嘅中國武術訓練

屌你太極張三豐咩

比你快左一步

利申：身材高大

推得郁有咩咁出奇

插水

話哂都係東升烏鴉，你估流架？

我164已經高過條街8成人，連登仔180一定係9up

最中意見到物件響高空跌落黎既感覺

練過如來神掌又話過你聽咩

米七都叫高大⋯

咁班高官隔離堆保安係咪巨人？⋯

1.7米有成180磅就係肥喇, 身咩材高咩大

D相撲手日練夜練把鬼咩,用無情力咪得囉

幼稚園出入多?

身材肥大

連登仔無視牛頓力學

不嬲立法會保安都係某紀律部隊包辨 點解會咁易俾人撞開同話受傷，就自己諗吓

on9仔波台狗

保安狗兩隻腳企唔穩正常嘅

做得支那走狗個腦都係有問題

我160 都高過一大部份人 仲要成日搭巴士企都係我望人地個頭頂

生得咁高好麻煩

得啦屌你老母收皮啦

本來就住就住咁，俾你推郁好正常。正如暴徒佔領中環，旺角。警方如果出全力，我諗一個鐘已經足以全面鎮壓清場。但因為對暴徒，都要講基本的人權，所以先要放軟手腳。

港獨狗又駁唔到

豪腕